投票係兩害取其輕

白票同唔投只會益左保皇黨

已有3萬票黑警 仲+埋廢老 老人院掌心雷

鄉黑同你地公司d老屎忽投保皇黨

你地唔係仲想投白票 棄票益對家呀？

10

9

8

當係變相公投
唔係投人
係投理念:是否支持五大訴求
如果係既,泛民我都照投

7

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推